英媒排出英超半季最差陣容

on9

兩大神鋒

依幾個最多叫同人工不成正比
後防掉4件富咸既出黎 榜上果4個都要收番埋

愛華頓一個都無? 果個賓拿特廢到一個點

失下又一粒失下又1粒

痴撚線

Sokratis算咁差喇咩？

Hart

雖然阿狗後防成條都係雪糕筒，但代表性戰犯點會係papa

係都迪基亞啦 點會係joe

無pogba?

Mustafi差過 papa多多 la

痴撚線點會係joe

識唔撚識波架屌你老母

Joe hart好似係上半季撲救最多嘅龍門
應該不至於最差掛

全能到半季最差

Joe又俾人逼害

hart都有份

義禾b都冇

堅尼地換走
換入連加特就差唔多

meyer係昌宫踼得好差咩

smalling都有? 屌你老母

有牙祖都冇愛記個傻西龍

點計都好過jones rojo啦

留意到大家對山齊士上榜都毫無異議

Hart都踢得唔錯啦d後防咁廢

呢個係期望值落差最大
啫係你唔會對富咸班躝癱有期望

山狗今季無上過咁制都最差

場場比人當靶咁，真心唔知搞乜，明明上年防守好好，今年後防輪流柒，仲要場場都柒一、兩獲。

係阿狗揀最差都唔會係papa掛

On9 有睇波都唔會揀joe hart啦屌
揀果條友齋睇失球數字黎揀呀

前鋒果兩件真係鐵膽

上場希頓搶返正選之後即刻贏波

注定佢無運行

領隊: 摩

其實富咸隊波，睇到呢兩場有省少改善。

好心隊波無料，就咪同人鬥攻（哈迪斯係例子），塞到個中場滿一滿人，前面偷到球就縮到完場（好似紐卡素咁）

講人腳，紐記都好廢，全隊波得件艾約斯睇得下（仲要係廢）

仲神球左球波添

但紐記有肥賓

肥賓真係話俾你聽咩叫限米煮限飯 班主當隊波係atm 佢都冇公開發過爛渣仲交到功課

不如直接選big 6 worst 11啦
計20隊盧卡古廢極都唔洗上榜

竟然有meyer

你當基奧特流架？

朗頓？

紐卡素咁廢都有成績 肥賓好癲

廢摩呢？

列蛇呢

對比LKK、莫拉達，佢未夠廢。

papa carry成條防線喎，係都揀列叔啦

紐記真心超額完成啦。
佢上季有場波個正選11人同前年英冠一樣架
肥賓開過好幾次口話要增兵，但條班主賣緊球會無理佢。

雖然阿狗條後防係垃圾 但sokratis 真係算係咁
算佢果個究竟有無睇波

個肥佬班主就收皮 la
對隊波咁差

負評果班要唔要解釋下普巴頭17場踢左d咩出黎

渣古入七球都最差？

最喎

大把前鋒廢過佢掛？

joe hart唔差 但真係黑腳
般尼一出返heaton即刻贏西咸2粒

A. Sanchez > Theo Walcott

Antonio唔是打前咩

戇撚鳩，為反而反
條防線閪，又入晒佢數？唔係佢曼聯頭10都冇啦

艾約斯不了 紐人腳係一般，但都唔可以話廢嘅，每路都有一兩個打得下。前面朗當（muto都唔差），中場Ki同光頭，中堅隊長同費南迪斯，龍門杜生

寫就寫最失望陣容啦
最差有排都未到有big 6堆人有份啦

龍門一定係Pickford條𨳊

joe hart被逼害

識唔識波嫁

賓福特 馬列斯

真係冇撚得輸

冇睇開 想知之前豪門想買嗰個max mayer 係咪真係踢得好差

阿仙奴後防最廢都未數到Papa 啦

Mayer真係唔係咁差，可能佢人工高，現實同期望有落差啫
咁啲人期望mayer一黎到就可以踢埋沙夏嗰份

冇基爾獲加 德夫同艾達臣 ？

相信阿迷心中防線鐵膽一定係列叔

夏薩特真係慘 球會對住女人達 國家隊對住盧卡古

見到我曼有 3 個都知佢唔識波

lkk國家隊好撚勁wo

On9
LKK踢國家隊不知幾撚勁

龍門係都pickford啦 救波柒到仆街

Joe 條防線唔西？

列叔咁老 踢開意甲 黎到無啦啦要chur兩場快車90mins
雖然係柒 屌要屌都屌愛蛇啦
相反梅斯達菲竟然係要未傷之前既holding帶番住黎踢
papa全勤咁濟 d隊友傷既傷 自爆既自爆 仲要全部都慢
點排都未到papa啦 22場不敗果陣佢冇份咩?

前鋒應該係Joselu

屌摩都冇？

無source都咁多討論

所以我覺得Joe都唔應該入

一隊波佢地做箭頭對面都唔洗擺中堅

去鍠要對賓周馬

我個野講緊joe>迪基亞（上半季）
要上榜都係迪基亞上榜先啦

淨係唔洗錢入會斬唔洗上榜啦

LKK最麻煩係自己搵唔到食
腳下功夫好一般
唔明摩佬點解會買佢

係囉 係咪韋斯咸個個

睇過幾場
成日交失/比人迫甩
但場場都有幾腳好波

識貨呀

佢同蘇馬真係叻撚到呢

無爭議既相信有最前面兩隻+兩翼

史摩寧？有無睇波

頂右閘位已經好幾場
其實ok 啦替工
鳩簡個表

護級隊唔差？

肥賓成日公開屌肥佬唔比錢喎
不過肥賓有料係真 佢一走紐記一定降班

計柒龍 碧福特柒到嘭嘭聲啦

山狗都有
冇份踢既都可以上榜嫁咩

右閘位咁都叫差。。。
大佬人地翼嚟

唔出hart又win 黑氣石

揀史摩寧都知on9唔洗睇，係就係唔勁，但近年都叫穩穩陣陣又冇派膠，相比鍾斯摩佬旗下半季出黎幾場都派唔止一次膠